我而家係理大 求下大家幫下手

守足一日 每個兄弟都好累 見住隔離中槍 嚇到唔知比咩反應好…
一開連登睇見d be water post都唔知覺得好嬲定好笑…
求下大家真係幫下手 我地真係出唔到去 有人話要自燃 有人話要博命
對於我黎講已經係endgame 香港人可唔可以陪我地作戰落去？
希望e個唔會係我最後一個post

光復香港 時代革命

推

Push

如果今日守到聽日真係要散

求下大家出黎

救人呀
理大要人

全力救理大手足，一個不能少！！

入面嘅人有冇捨身取義嘅覺悟？

要人

求下你地出黎

要人

屌鳩d散水撚

推

全世界救人呀

push

CALL各國領事館呀！！！
CALL各國領事館呀！！！
CALL各國領事館呀！！！

其實你係咪真poly 學生？

救人

圍實哂 佢地可以點走呀

救人阿

推....明明守住理大中大就可以無限罷工....啲人唔幫仲要叫人散水.....唉

打左咁多個鐘
好早手足已經入唔到去
但係班狗增援晒

講左唔好陣地 輸硬
加上poly高層一早割左你地
但係你地仲留守，suggest大家棄守，就話人散水撚

對唔住 我真係唔明點解
亦都諗唔到點幫你地

good luck

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

出邊已經開緊花你都唔好放棄

全部消毀舊CCTV 先！

校長躝撚左去邊？

IF WE BURN

2037 #理大
💥嚴正聲明💥
現時所有出入口已封，所有出口亦都有大量狗
🆘已有手足聽散水撚講離開理大後被捕🆘
現場手足已經無路可退，亦都無意離去，堅決死守埋大

‼️請各位唔好再散播散水及失實言論‼️
‼️請各位尊重前線決定‼️

🔥煩請各位手足開花救埋大🔥

Poly地勢唔同好多 campus好細 真係要人救

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

空投物資有無得諗？
例如用航拍機之類

今日你選擇開花唔入去poly 救人
場仗輸咗 你記住今日嘅決定!
反包圍狗隻

直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

撐住呀

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

推推推

救人救人

如果係學生的話，試下諗下。
理工既獨特間格，同埋佢既樓宇結構；
但係公海度，我驚俾二五見到，唔可以講得太詳細。
諗下呀，特別係打風時，平台水浸時可以點行。

求下你地救手足

咁多位唔好有事

係理工出唔到去

光復香港！時代革命！

一早block左

仲屌人散水撚
你睇下依家食得屎
手足搵到機會就走 同時小心鬼

救下手足呀..

Tui

Good luck

block撚左呢條仆街，手足唔好聽條港豬亂up放負

諗下點運物資

空投可以？航拍機

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

屌你老母啦

推！！唔好放棄！！

入到狗屋都唔知行唔行得返出黎啦

直衝理工先可以救到佢地
其他遠嘅就火攻狗宿、屋！

屌 同狗deal 又無用

幫呀

我屌你老母呀

頂住啊巴打，出面開緊花架啦，我地唔會放棄你地架！！！

各區開花

要安全，推

之前講 俾人屌散水撚
又話今日poly失守 以後打唔到落去
大佬 我地增援俾人封
班狗就無限增援，點救？一早應該走
陣地一早講好係唔work
俾你今日守到又點？唔通每晚訓poly咩？
be water先係真理 識進識退

手足頂住！！！！
陪你哋作戰到底！！！！香港人對你哋唔住

救埋土人呀

要救人

我求下你收手啦

救人呀！

讀過poly 真係好細 冇乜路

唔知入面手足可以點走

幾十個可以試偷走 幾百個真係唔知點偷

狗舍

屌

要人！！

最衰都係散水撚

邊緣化佢地

有心救理大，就全面癱瘓

推 唔好再開花 喺出面反包！！

唔好玩膠

幫幫手！

如果今日守到聽日真係要散呀

今晚將會冇左過百手足

入面嘅手足真係預咗最後一戰

手足推啊！

poly 人唔係好串架咩？

係，走既話星期一可以再黎過。
唔走就game over。
諗定逃走路線，爬牆走得唔得？

救人 即刻要人幫手

讀U既都知其實一個building真係好多Lone Long La La可以閃人
理大自己友有無呢D小路閃人呀？？

我唔要大家次次當End Game咁打呀！！！留得青山在呀 俾你守得住又點！！！！！

推呀救人呀一個都不能少呀

手足
每人袋定把刀
躲喺暗角/門口位
準備喺校內玩暗殺游擊

Poly仔唔係condom

重點係

poly個hall唔係poly入面

同中大唔同

唔係入面冇資格講嘢

但poly真係冇路走

好想講就算紅隧通番咪過兩日過三日再嚟過

但我冇資格講呢啲嘢

加油出面開緊花幫忙啦

屌你老母

。

唔怪得弱智到要讀space

自中大之後都講
唔好守，強而避之
除非你地武力對等
不過到左依家，講咩都冇用
穩住個士氣先

求下你地要無事...

講你就講啦 有一絲機會救到都要推呀

開緊花嘅手足繼續努力

SOS
SOS
SOS

出面點開花都好，

我係popo我點都唔會撤

poly出口又窄 又少

好少人已經夠守住

poly要走有幾難?行過條橋就係火車站。

一早叫你地走又唔走
係要比人圍

推呢個

救人呀屌

PUSH

手足 記住火魔唔好亂掉 我怕你地唔夠補給...

好似頭先咁近先好掉 加油頂住

尖沙咀、油麻地
衝入去反包圍啊！！！

diu 頂住啊啊啊啊啊啊啊

如果係學生的話，試下諗下。
理工既獨特間格，同埋佢既樓宇結構；
但係公海度，我驚俾二五見到，唔可以講得太詳細。
諗下呀，特別係打風時，平台水浸時可以點行。

我就係指呢個意思 咩無路走 起度讀既學生一定知大把Lone路啦

出黎la

想知POLY仲有冇路走？

公海黎。。。

救左先 要屌之後有排可以屌

開花嘅手足去圍翻poly狗 得唔得？唉 我都唔知

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

如果巴打你真係有方法嘅，不如你pm PolyU channel嘅admin，睇下係咪可行，等佢地傳入去手足

愛民有無大量手足接放學？

人少少 幾十個應該可以

好似話有幾百人

推,不能只有理大仔威威

救人呀

係邊度PM

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

推

手足唔會有事

開花幫手足

不自殺呀屌頂住呀

咁就10幾個10幾個分小隊走呀？？？！！！

咩叫齊上齊落？？我要見手足平安呀！！留得青山在呀 俾你守得住又點！！！守唔住 過兩三日你再堵過路就ok 死守只會令popo包圍！！！

出黎呀香港人

開花 狗宿一燒！

出車呀
要海量既家長車反包圍呀

block咩7

我直聽到時代救命

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

應該接人走定送人入去？

救人啊

直播

全世界救人!

Block +1

搵讀Poly既 10幾個10幾個一team 搵小路出去啦
我要見手足齊上齊落 我唔理咩散水乜撚野呀

咪割啦，走唔走係佢地決定，佢地決定唔走我地咪喺其他區做野囉。

去大學d公海問下，我唔係poly人，都入唔到佢地啲group，係有手足幫手pm

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!

poly舊生 公務員

同直播緊既記者做呼籲求救支援！

有無讀poly架 帶佢地分小批係campus入面lon位 唔好留係平台

無架啦 等死.....

準備開花

旺角手足支援中

hi 西九龍紀律部隊宿舍 大門密碼 3491

上水狗宿後門7136
上水狗宿後門7136

柴灣狗宿大閘密碼2918

葵馥苑 大閘：6198
安葵閣：9823

順利紀律部隊宿舍 大閘9327
三座 3710

form 老豆搵仔

請各手足支援

撐住呀手足

頂住啊

全部去開花

頂住呀 全部和理非快啲落街先 再睇下邊度要幫手！

我哋要反包圍！

唔好玉碎呀

1）剪鐵絲網開路走

2）直去poly 反包圍 兩邊同時出火魔法開路 poly手足集齊人棄裝換裝分頭走

整合，參考吓work唔work

推呀

P牌推唔郁 但係大家真係救下poly

推 大家快啲幫手啊！！！

努力緊，手足頂住，戰場參戰既唔好睇連登

關你撚事

不如搵條路攻入去poly，開返條路出黎比手足

打出一個缺口

中午就已經無可能一次過走曬。
和平集會好多人，重狗但係其他區無人攻狗屋？
反正大量精英係曬poly，一齊輸姐。

good luck

Poly入面搵人開直播！！
鏡頭愈多愈安全！！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！
其他人有航拍開航拍！！！

搵架直升機飛入去救佢哋走得唔得？

p

Thx師兄，已聯絡上。

旺角手足前往poly中

橋小心尖東包抄

家長準備車接仔女放學啦！

Poly入面搵人開直播！！
鏡頭愈多愈安全！！！
有鏡頭先唔會有屠殺！！！
旺角搵人開航拍！！！

必須推

有無諗過B1地庫D小路呀？？？可以穿Building去到母雷公咁遠架喎

反包圍

唔夠物資

做嘢開花先 時間一到就會走 而家同黎明先

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

On9

街外人破壞校園設施你點睇

戇鳩仔，抖下啦

如果一早聽散水撚就唔撚駛搞成咁

救人啊
唔好再打飛機

推啊

可以點幫手 到底 唔想睇住你地死

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
poly人會明 🙏🏻🙏🏻

調狗離山 聲東擊西

pish

請各位把握時間準備好物資魔法去救人

救poly

香港人 出黎
唔驚得咁多
依家係屋企睇直播燒車拍手掌
救唔到佢地㗎

求大家救人

但出得呢d 比mon po狗知班畜牲更加唔會撤

去呀

pia

出黎啊 屌你

！！埋大人注意！！
如果你面前有狗跌裝備
千萬唔好執！（真）
係陷阱！！
係對方開始屠殺嘅藉口
唔好中伏！！！

最勇果班係入面 你講啲咁既野 dllmch

推唔好死

推啦！我哋唔會忘記手足！

救poly 車又好 咩都好 全部入哂poly

18區救poly

on9

不完美 可接受 需改善

開條路比物資同人手入去,暴大贏都係因為贏在無限物資同人手

可唔可以叫啲人唔好再講咩搵女警招呼下
叫佢收聲啦

今日啲和理非唔知去曬邊

理大唔係condom
ok?!

請大家開花

幫推

開花無用
班popo 唔會走

抗爭唔係一次就end game

手足一定會冇事

推
全城救手足

條仆街報警呀

所以更加唔可以放棄？

請大家用各channel吹雞救手足 唔好單係連登推post

冇事散才有下一次

因為我都好激動
覺得佢地錯過左離開嘅時間 導致呢個局面

直接block 屌你仆街

冇割 心痛
亦唔知應該點做先幫到佢地

你落去同佢地講

搵條路攻入去poly，開返條路出黎比手足

打出一個缺口

散咗poly仲係度，人比人拉咗就冇，呢個係散水撚logic

有無人可以加我入家長TG group

唔要放棄poly手足

個個人入邊冇話要走

開到路手足就走到啦 仲運物資咩
成個poly就幾條路出到市區
poly格局西邊軍營 東邊鐵路 得北邊同南邊走到

推！

要走佢地中午已經走左,前線分明係決定想守住,小路都好呀,人手同物資入到就得

睇字啦

poly 全場共識 死守

手足黎緊 頂住

點打開決口...快

加油⋯！

連登開始LAG
黎料
今晚真係天安門

推呀
出呀

撐住

【傳比係poly嘅朋友】
剛剛收到律師係法律上嘅建議，比起而家離開poly比人拉， 法律上係poly入面並非犯罪，喺入面嘅人可以road機拍自己 U life生活有幾平靜 ，睇書睇電視點都好,咁真係丫ma。 之後如果強行俾人拉咗，呢啲都會係辯方證據。

人去冇用紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

[化學討論]丙酮氧化物 有趣而簡單嘅化學反應同大家分享

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon拉.

推 加油poly學生

即係最勇個班係唔聽人講

議員入到黎未???

加油 我地陪你今晚番屋企

教訓好大...

推 要人

頂住 要頂到明早 d人要返工
而家夜晚 地鐵封站 周圍被狗封 入唔到

求大家 落樓 搭車 出發 聲援好 點都好

香港人！出來食宵夜！

❗️❗️❗️
各自努力
大家去搵黑卡holder幫手 黑卡全球救援架
香港已知黑卡holder
1. Bob叔（ig bobsyouruncle1981)

大家去fb/ig comment 叫佢打電話去card centre 睇下幫唔幫到手❗️❗️❗️❗️❗️

黑卡holder有專線電話打去card center，可以叫佢地試下可唔可以有方法開到路入去，要由holder打專線電話過去先得🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

有人之前問過ae員工，如果唔犯法一定會救客（但香港法例所有人都係無罪假定？ 所以應該無問題）

你一定唔會有事。
黑警會滅亡

求下你 我地搵近人幫手 你地入面唔好放棄！

頂住呀！

撐住手足

唔知有冇用 推左先

救人丫

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
內外打開一條路撤退

出去

出緊去啦手足 加油！

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

係水炮車附近既手足留意 請求其拎d沙扔水炮車側邊果塊柏葉 塞左佢個入風位 等到入面既狗焗死

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

星期日本身就應該要休息
有咩要搞留返星期一搞唔得咩？

既然手足決定左就要撐。

救左人先。

事後再檢討。

頂住呀 大家快d一齊出去幫手

有車call車， 有人call人
前線唔係condom黎， 幫左先

help

咪係 宜家危急存亡之秋 仲淨係識係到屌 少說話多做事啦 柒頭

出黎幫手救學生啊

搵唔到方法去紅磡...

ne water my frd

如果今晚出到黎，真係唔好少人死守

好多手足反包圍緊

Pish

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

有咩事仲有歷史博物館

縮入campus避避先

尖沙咀消防局入面係咪好多消防車可以徵用？

所有電單車司機以後帶個油泵係身
你地係好重要的流動火魔庫

行到邊，「電油！」就叫到邊

頂住呀 大家幫幫手搵下身邊有車既人塞住周圍先啦